三類人邊個慘啲？破產/被美國制裁/中國社會信用下失信人士

🤔

中国社會信用失信人士

呢個車飛都買唔到